覺唔覺林作同鍾培生收撚左中共錢轉移泛民被整肅既視線

時間巧合到

old news

係，呢幾日一定會多咗垃圾、無聊、廢po，試圖spin走47人事件視線

支持老衲打柒佢地

全城中伏

肯定係

擺明維穩

老蟹應同

股災都係

幫埋你轉移視線添啦，你個呃蝦條賤種

呃你老母蝦條

係

又食又拎
集團式共享老衲呃老蝦條

殺雞儆猴又點會想轉移視線

臨終格鬥

老新認同

智障？

係都曾勝賢同曾恩怡收撚咗中共錢啦

見啲post開哂喺波台知咩事啦

全城中伏！！！！！！！！！！

唔知係咪幫中共，但佢兩條友擺明做緊戲，林作扮on9仔，鍾培生扮認真同嬲，但鍾培生d戲太屎over左，個記者會睇左陣都好明顯係咁做戲，但有班連登仔居話係動真火，一係蠢，一個班marketing做野